點解到而家仲未有人去搞掂隻痰得塞？

本世紀以黎 第二大罪人